究竟邊套動畫先係低年齡層觀眾既神作？

喜羊羊就收皮啦

天竺鼠車車

peppa pig

coco melon

鬼滅

South Park

Happy Tree Friends

刀劍

大約五歲以下喎
鬼滅血腥得濟啦

色情得濟

入黎就係想講呢套

來自深淵

明顯鬼滅啦

睇天竺鼠車車嘅年齡層嘅人點會識睇鬼滅

高年齡層有叮噹、光之美少女

同天竺鼠車車年齡層比的確係高啲

開心樹朋友

Tom and jerry